點解21歲仔都好似搵唔到女

唔知關唔關處女座事，無果種心動既感覺，或者“果個女仔就係我鍾意果type” 既感覺。

收皮啦星座撚

可能你唔鍾意女仔呢～

星座撚咁低質，有女都難

試下塞條青瓜入屎忽。
你將會找到答案。

啲女見到你個樣都行開
咪撚賴星座

有女嗰啲叫正常處女座
你呢啲叫on9處女座

星座撚唔怪得你冇女

我23咪又係咁

低能都算
仲要係窮人

唔怪得冇女啦
原來係弱智星座撚

是旦啦 自己打住先

處女座咁高質都冇女
利申 處女又有女